是日晚餐，餓撚勿入。。。。

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

ikea???

4/10

幸福

有冇大嫲

瑞典高級美食

11/10

沒你 差咁啲

Me everywhere

心有我就ok

怡和
搵狗屌